冇咗你同我講goodnight

唔願訓

goodnight

你都早啲訓

聽日返晏

你就好

有啲攰 個腦岩岩又思考

唔好諗 去訓

go to fucking sleep